大家去開邊間食品公司網購？

我以前去開寶達，貪多嘢揀，價錢都OK。
我嘅話主要都係買扒同氣炸嘢多。
已經有一排冇上網買嘢，最近見FB好多呢d公司廣告，望落都好多元，唔知宜家大家有冇乜推介？

One bite

Mr.cool
價錢抵 而且黃店

只信燒山又黃又平

見到有d網賣d扒原條貴過改左，咩玩法？

其實唔平

支持下
Meatbarhk

網購

Steak with us

food monster
人民超市